前面打d 否定句吹唔吹得脹

千祈唔好
記住唔可以
我唔建議
噤樣係唔理想

係咪呀？犬類